跌2000點啦

跌2000唔係跌2萬 唔驚